「不誠實使用電腦」法律問題

忽發奇想
記得之前有人上網話要炸咗邊度邊度，比人拉咗
又或者有人話要組織一班人去強姦，又係拉咗
咁如果以上嘅說話，係一個住喺外國嘅連登仔post喺連登，想問下會有咩後果？